大英雄留精不留情 而禾只會流馬尿

Wubba lubba dub dub